[突發] Todd Phillips新戲《Joker 小丑》奪得第76屆威尼斯影展金獅獎

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

DC生性

IndieWire權威影評人

💬 “JOKER is not a convincing portrait of a world gone mad, but JOKER winning the Golden Lion at Venice is.”

痴撚線
Todd Phillips由拍醉爆伴郎團到攞金獅獎
估到Joaquin Phoenix揀片一定有水準
估唔到套野咁堅希望唔好失望

加埋Polanski都攞獎
Academy實嬲到爆

好強嘅硫酸

Joaquin有冇威尼斯影帝？

無

兩個獎可以重覆拎咩

今年係醉爆伴郎團幕後吐氣揚眉嘅一年
其中一個編劇寫左切爾諾貝爾出嚟
個導演就拍套戲拎金獅獎

況且佢都拎過

估唔到

諗都係諗住拎男主角
無人估到係拎最佳電影
話睇完拍手拍左8分鐘 而家我信了...

拎咗金獅冇得拎其他獎？

諗都諗唔到拎金獅

WB發威了
將superheros推到拎oscar best picture

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"